黃色經濟圈 - 抵制福建幫見成效

外諗黑裝修，紅裝飾未必會有阻嚇性，因爲佢哋嘅後台可以無限泵錢(維隠費)。
藍罷買會到肉啲，因爲佢哋只係想奶共攞甜頭，大陸未必會泵錢幫佢哋哽。針對佢哋會令藍絲明白出賣港人得不償失。破壞咗如果多人幫襯可以翻生，但冇人幫襯舗頭幾靚都係喊住收場。